同靚仔/靚女 拍拖

其實同靚既一齊，係咪一定會被對方食住。
假如對方好多異性痂埋身，會點樣去防備??

你係呢到問邊個答到你

係
當初你係因為佢靚而比佢吸引到既
其實其他人都一樣睇到佢靚
而佢亦都好清楚自己好好條件大把選擇
就算佢點樣講愛你
你都好難相信一個條件咁好既人可以一心一意愛自己

整體黎講 好吃力
利申 我試過 最後退出咗..

揾個普通嘅自己都冇咁大壓力
溝到條靚嘅日日夜夜都要驚比人戴帽

真係有試過下下驚自己戴帽
但係其實呢D野無得驚
要戴帽既,豬扒都可以比帽你帶
就好似D女人都話,靚仔既出去滾,樣衰既都係出去滾,點解唔揀個靚仔既

會覺得威 又同時會自卑
佢po個ig story都成班狗公Dm
自己就頂盡正常樣

好認同，好自卑，自己又無咩才華

就算佢話鐘意自己
都諗唔明佢鐘意我啲咩
會覺得佢係咪講黎氹我

你自己咩樣先

點睇靚仔但係無異性埋身
雖然我唔覺得條仔靚仔
但係d fd話佢靚仔

中等至中下

可能佢太毒，要好好珍惜

應該係 靚仔毒撚

好多fd都話我靚仔 似player
但其實冇女埋身
係真係有咁既人 我有個fd都係咁

萬中無一

會有啲唔識嘅女/因為工作而見過一兩次嘅冇啦啦搵佢同佢傾計同whatsapp同加佢facebook
問心自己好冇安全感
但其實知道佢唔會出面搞三搞四
信心係要慢慢一齊建立

I know that feel bro

你選擇向錢走

真人真事
身邊暫時未有靚女fd派帽
反而有個柒黑豬扒既派左 連派幾次

啲男人就係咁
個個以為普通樣/柒 無仔圍
反而呢啲最危險最多